[1q題]臥底

每次有臥底完成任務，上司都會送樽野畀佢，
請問樽野係咩嚟呢？

保證高質又有創意，五頁內開估，大家慢慢諗

圖文無關

樽司重道好少年獎

睇到我塊面乸埋一舊

鹽

爽身粉

開啦

上面全部錯
有冇解釋?

冇人玩
改做三頁內開

金寶綠水
因為水洗都唔清 所以要用埋金寶綠水

估唔到啊咁難，開估未

諗咗好耐 真係好高質
冇人玩6點準時開估

豉油
因為有卧底會變節瓜，可以用黎烹調

美極
因為餓底

咁都未必係美極架

樓主如果收窄下範圍，係調味料/飲品/咩之類，易估d囉

樽魚
因為魚兒在水裡游來游去，
就好似卧底浮浮沉沉既人生咁

提示係臥底完成任務
啫係唔做臥底了

幾時開始1q題變咗鬥尷尬

得，答案唔係漂白水，我直播倒住立食飯

留名

一樽香？

俾番個身份佢

諗到呢度諗唔到一樽咩

樽鹽

我都諗過係鹽呢個簡單既答案，但做卧底又唔代表無尊嚴......

樽貼

津露

由卧底變做露底

屌你老母

太陽油, 因為揚咗要見光~

用返個邏輯
唔做餓底>飽>消滯茶 之類？

做完臥底有樽貼

冇人啱
提示係擺得落肚嘅

驚風散

一樽喇叭牌

你地答之前諗可以吓，
如果個答案真係咁，
有冇人會服

咁寸? 夠6點啦開估,就睇係咪咁完美!

你重有3分鐘整理你既答案

你自己都要諗下喎

水
多謝個臥底俾佢水咗幾年

開估

保證高質又有創意? 睇過??

我覺得美極都好過你

樓豬含撚啦

樓主你搞到我而家好忙 忙住問朋友借ac負評你

我真係揪你啦

太陽油好撚過你個傻西答案好撚多倍

成樽野個名 得秋梨兩隻字有用，你不如直接話秋梨蜜啦

做完臥底要抽離角色
唔係咁都get唔到吖嘛？

屌你老母
仲好意思ban鳩我個答案

get到，你想我地抽你嘛

唔知馬百良之外有咁嘅野，其實都ok
但冇人答

乜野太陽油

屌你老母睇左五十幾post你比啲咁既答案我

即係個卧底可以見光，所以要查太陽油

同埋你問題打錯左，應該唔係每次有臥底完成任務，上司都會送樽野畀佢。應該係卧底完成左最後一次任務，上司送左樽野畀佢

屌你老母
你話係樽司重道好少年獎都冇咁嬲

盲反到痴咗線？

其實個答案真係唔差
既然大家咁唔滿意，
最多下次出好啲

咁你個個又真係抵bam既

無下次了，因為我要block鳩你

出道作嚟講算唔錯
唔好為反而反

依家連登個風氣係逢1q題必反
好難入行 好心灰

正式宣佈： 答案係 樽司重道少年獎 !

係，千錯萬錯都係連登仔錯

樓豬嗰種自覺高質嘅程度真係同駁嘴單嘢可以匹敵

依家比你整到逢1q題都係垃圾答案啊

你地咁鐘意哩個就哩個囉

咁會唔會好啲？